張潤衡: 你班仆街比我抖下得唔得呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

。